未訓既咪入黎傾下計囉（33）

開定 快啲讚我

叻

瞓左

lm

多謝肥肥肥肥肥肥肥仔

88啦你

醫醫

肥肥做緊咩

瞓緊覺

訓緊又覆到我 玩我姐

發緊夢覆

okay接受你講法 食飯未

Hello

最愛你的人是我

咩料呀！

奇奇

即刻嬲唔落了

和好啦好無

叻豬

lm 深潛

準備就緒

好快手

D post都推得幾快下

做乜咁早開

啱啱做到1001

特別嘉賓冇事 ar ma

糕糕巧叻豬 幫手貼新link

楚姐多fans

慢左啦

驚好似琴晚咁比你搶

母母好叻

驚開唔切呀嘛

辣油唔見左

咪再擺我上台

下次你開！

柔柔會突然出現返

佢消失咗先開

用黎配蘿蔔糕

個台會冧

同屋企人 女朋友 食完飯留名

係唔係因為我叫佢改名搞到佢唔開心

又放毒

感情台台主

明白了

正

你叫佢改咩名

我係出面唔同POST 都有呻過
係得呢到既人會認真覆你 好鍾意呢到

走啦 我唔想搞大佢

真

音樂台唔夠你玩

食飽喇
你呢？

好多絲打都好好人

有人屌醒話俾我聽蘿蔔糕應該配辣醬...

我早就退左位

小妹

我都飽了
要做家務 趁洗緊衫覆一覆

咩嚟架

好想睇你以前啲post

除左你

又係喎 咁唔係你要改名咩

一齊傾

希望你快啲復元

鳩估 : 咖喱雞配麵包 ?

見到佢個名好想食蘿蔔糕

我走 哼

早放手直頭無痛楚啊!!!!!!!
覆我既唔止絲,巴都有好多
我愛你地

又掛住食

過黎

鎖起左

理你地

我個名唔錯呢

Yes 泰國菜

30日後先至可以再改名

好賢良淑德呀

尋晚買左雪糕都未食

肚肚浮浮成日恰我

哼哼哼

諗好新名未

你做左個岩既決定

免費獲得奶昔一杯

畀我食

娶me?

絲打不如九月一齊食飯？
毒撚埋唔到堆

唔準出聲

xo醬炒粉粿

雪好左架！

我地一齊打佢地

唔想 唔要 唔理

咁鍾意xo醬

我唔講野囉

我想媾今年同我同校位絲打

巧！！！

我一個打晒你地咁多個

你第一次覆我個時
我仲話好難做到,痛楚點都有DD嫁喇,遇到牆腳狗
但的確對方都同你講到咁
叫你唔好再等佢 呢句好似都暗示左佢已經有伴侶

唔聽話

樓豬表示支持

乖啦

好食

想食

好 不過我冇錢

諗通咪好
明明你值得過得更好！！！！！

我係唔聽你話

潛水了

我都無
窮住過ok!?

係咪要打

一齊買返支返屋企奶

海龜

你夠我地打？

我開槍

唔夠都要打

唔媾但一齊食下飯都好 毒撚好慘
又比女玩完黎

藏有高殺傷力武器

我繼續住廁所

有種愛情 平凡卻簡單

但我唔係HKDI個間

啲巴想gay你咋

出長槍

join

唔係LWL咩？

啱喇 拉咗佢地啦 成日都想打我地

出核彈

唔係呀

咪走狙擊緊你

我想溝哂呢度所有巴打

助攻

你又話你係小妹

唔打lu咁

好痛

係 好幸福

小妹有鳩

唉 仆街喇 咁毒撚要匿廁所食飯

佢好似打緊我

幾時幫我含撚

我都煩緊呢個問題 無朋友同我同班

係未投降先？

係唔係可以自己生仔

拗唔入

巴打就不了 有J既絲打都不了
我都可以重新上路 好開心

係呀 你同浮浮打楚楚同我呀嘛

我諗住企你嗰邊一齊打

你係咪將軍澳VTC附近嗰間

好掛住所b了

我都係小妹

我地係咪要相認

有無16cm？

我唔會再咁癲去韓國搵佢了

連登仔人人30cm是常識吧

係咩 咁好啦 對唔住
一齊打浮浮

我陰陽人

你食完未呀食完相認

鳩sir nea

召喚你女朋友入嚟

我想10月飛韓國揾我堆仔但d假好似唔啱去唔到

你投降未

too long

我返緊屋企啦

歸隊

唔覆姐係瓜咗

牙尹！

互信了

Nonono唔好再估啦

成功

係喎 佢都冇再講野

係佢面前忍唔到喊左 之後一齊喊

9月尾會去台灣搵佢地

哈囉！！！

你都有鳩？

屌 我知邊間喇

柔b

點都唔投

蝦囉bb

痴線

肚毛b！佢未瓜呀
仲咁惡

是
有無人想含

去打機輕鬆下先
成個星期頹到仆街

你仲飲酒？幫拖啦

個下忍唔到爆喊左
佢話知我好愛佢

女仔有冇對琴晚件事講d咩

你去玩啦

輕鬆啦

見到都濕啦 洗乜含

幾多cm

嗚嗚仲未放

又話幫我地

我都想知

Gay

佢都差唔多死

join？

Topic Ended

: 我唔係d咁隨便嘅人 分開訓 有屋企人
就算無屋企人 我都會保護自己
我愛自己 我愛愛我嘅人

唔似喎 你冇輕敵

睇黎開學要開post影自己匿喺廁所食飯

諗起都覺得慘

射死你

識返幾個廁友

冇人會幫你
唔見咗楚楚

po上嚟

佢第一次主動摸我個頭安慰我

Easy

我會開post 記得上黎

我唔使人幫

應該無 我見迎新日啲人都埋曬堆

情節 有點幸福有點浪漫
我都愛你啊 巴打

咪死撐

毒撚唔去迎新日

小妹17cm

17cm

短

: 我知你琴晚搵得我好辛苦 呢晚好漫長
唔好迫自己做唔想做嘅野

聽完我好感動

我都唔想去

我枱頭有把尺, 我望住佢, 進行緊不可描述嘅想像...

點解搵得好辛苦既
同埋點解講最尾個句

聽完都覺得好幸福

正 到屋企樓下 岩岩好10點

又可以跟住人一齊大嗌la

個渣男跟左佢返屋企
Block左我wts 電話無得聽

最尾個句
因為所有人叫我唔好再君子 收埋自己良心做d仆街野

原來無感情煩惱都係一種煩惱

想睇

我返黎了 執好屋了

渣男？你意中人遇著一個仆街？哇 如果係既話 好難想像你尋晚心情 真係唔敢諗...

我記得你

Join us

幸幸

聽講你比人圍毆

係
成晚無訓

唉屌未食晚餐

點解佢仲會見個個男仔，Ex?

仲唔食野

我係寵物

你做倉鼠ok!?

奇b

我會開post 放心

佢地一齊嘅處理緊了

哇 你甘心？好難受

本身同男朋友食 不過佢ot
我就攤c攤到宜家

我小學果時都有對倉鼠有幻想
但眼見個阿媽食d仔女

你地恰我

我 : 我都將個心所有野都交曬俾你
你唔要可以dum埋去垃圾桶
我根本無呃你嘅必要
捉住佢隻手 放係心口

之後我有俾signal佢想一齊
佢以為自己係諗多左
經過呢2日 佢應該都明白曬

唉 有時d野唔好講到咁白呀巴打

咁等多陣啦柔柔

點解你要講出黎

怎麼了白白

我個人唔識講大話同收埋
一眼可以睇到

抱抱 唔恰了 你都唔好恰我

冇呀 分開食啦今日只係我未食咋

救你

你好慘 唔好作賤自己啦

快啲去食！！！

呢個等待好漫長

好型

保護台主

Exo?

係

望到佢喊左 希望佢唔係演員
因為佢值得咁咁去做嘅
相信對方 真係一件講岀黎好簡單但做就

係如果你係一個多疑既人仲慘

痴撚線今晚勁大聲
上幾層下幾層都有人開窗嗌
小朋友都叫香港人加油

同公司haha 我今年6月都去左台灣睇con

係我

支持好有中氣

聽咗juno新歌 好好聽

嗚嗚終於放

情感的廢墟？

辛苦了辛苦了

係呀

岩岩聽完佢首借火

等媽咪買比我

唔等啦 我都係玩下手機 唔會好漫長既

好識歎！

佢番緊黎

準備開餐

不渴望 你不要令我多幾多渴望

岩岩沖完涼

你真好

嗌到比人dlm

d返klm

我叫佢返大6啦仆街 唔自爆了

"我屌你屌我老母嗰個人嘅老母呀"

下次會

鋪好張枱

我仲諗住講3p添

你只要為我點一點火

仲未沖

邊個鬧你 叫佢出黎

獨獨bad bad

好似係個呀伯

我又番黎了
總結今日情況良好，今朝6點起身，到9點半再食鎮靜劑，然後訓到8點半
岩先食左小小腸粉和碗仔翅，食得野準備11點再食藥訓教
唔知點解食左半粒鎮靜劑就可以再訓多11粒鐘..好似好勁咁

juno

廢老

想喊

好得意呀你
寫日記咁
乖，要準時食藥好好休息

冇錯 依家喉嚨都痛埋

好難嗌

輕輕留名再輕輕的潛

我條村原來咁黃 好感動

輕輕拉你上水

玩開咁刺激架咩

吾巧咸 奇奇

其實我諗住係到早晚分享下每日過成點，因為下午和凌晨應該都訓左教，無得黎吹下水

未玩過

係好事
唔知係未啲人今日比7婆激勵咗呢

嗌完 嗌到身水身汗

仲未停

你有冇副作用?

一齊喊啦

44分鐘帶氧運動

男仔大聲嗌得好正

喂 今日多左四 五個巴絲 有冇TSW兄弟妹

我明白依個，之前見人食，他都一日訓14個鐘

今日冇夢可發掛 得閒返

情況良好就好！
堅持堅持

冇理由架 平時去發夢 問周邊既手足

總有一兩個住TSW 點解呢個Post冇

前幾日都冇人叫

我唔知果D係咪副作用
6點起身果次係好暈好累，9點半食完鎮靜劑起身係好小暈和累
暫時係得咁多

應該係比佢激撚死
If We Burn, You Burn With Us

問左兩三個post都無
可能下個post就有

等我mark低每日情況，到覆診時再話比醫生聽下

今日老豆轉哂口風 係咁講林鄭係美國間諜

想搞死香港從而連累埋中共

巴巴巴打 睇左幾錢

仲差六百幾樓就得

咁都係正常嘅反應
你靜係食鎮靜劑? 洗唔洗食抑鬱?

我需要既係人 唔係推post速度

佢都唔想你關心，放手啦，博唔到

我地只會愈黎愈反抗
睇下邊個長命啲

琴日係我第一次睇醫生，暫時睇左$2048
護士話第一次睇的話，診金$1800，藥物另計
然後就覆診$900，藥物另計
換言之我第一次既費用應該係$1800(診金) + $248(藥物)

甩左身啦 岩岩CUT左佢張附屬卡添喇
係都唔可以大家好黎好去
情侶做唔到 做返朋友囉,大家曾經真係相處得開心 冇得呃
個尾埋好D啦

聽到個價錢都好焦慮 我不行了

好貴呀

如果食完藥第二朝攰到完全起唔到身
可以提早少少食藥時間

從來都無好聚好散呢個講法

好貴...

有呀，醫生開左3種藥比我
1.PMS-PREGABALIN 75MG
2.APO-MIRTAZAPINE 15MG
3.LORZNS 1MG

巴打一路睇私家一路排住公立醫院先
可能排到有得睇個陣你已經唔需要
但係萬一要keep住覆診食藥
睇公立醫院可以慳番唔少

其實計埋日常開支和藥物，我都係撐得2個月
所以我諗住3個星期覆完診之後就搵工了
如果搵唔到工就死得

巴打經濟能力許可 一定要堅持落去

我入黎俾大家醫下算 而家打字有時成個傻仔笑住咁打

我想哭但是哭不出來

原來巴打都支撐唔到好耐

飲酒去抒發下情緒
希望佢唔好劈酒

乖，一定要好好控制住病情
要聽話休息

碗仔翅 你好識食呀下有冇加麻油同醋先

明，我明
唔係唔想睇，我係無錢睇

冇食過 唔知會點

樓上有巴打話一邊排公立醫院一邊排私家睇
其實我唔係幾想排公立，我聽巴打講睇公立就會有record，變相斷左自己入政府既後路
雖然我而家唔打算入政府，但我都唔想打斷自己後路住，我條career path最後會入政府

受苦B
一直以黎淨係知你分開左兩個月
唔知個故事

嗌到喉嚨痛

痴線
依個講法可以拎黎做文宣對付下啲藍絲

我都係

無呀 都係食番我家姐剩低果D自己無動力煮野 腸粉都係叮架炸

點樣用丹田嗌

你吹雞叫人入黎仲好

家姐唔買多碗比你

呢個po圍爐真係好
想係出面睇po 睇一個都已經頂唔順

無錯 同佢鬥長命
所以大家都堅持落去 照顧好自己

唔識 本身中學都嗌到喉嚨衰咗
所以我用丹田都冇用

成個傻仔笑住打係咩玩法
今晚餐飯係咪好好食

等到思念像海 淹沒我而愛已不再

宜家太早 人少d

P 牌好 L 多限制:
1 日 1 post
不可comment
不可推 post
永久P牌直至另行通知

記得嗌完飲多啲水啊

佢地好快死
我地先係未來

連登好恐怖 除左呢度清泉

做得好

依個真 三四點先多人

係喎 多謝你提醒
我依家去飲

屌係喎 我無留意你係P牌

我都要飲多啲

條柒婆一睇就知短命種
遲早比天收

可唔可以食左你

係... 會睇到好嬲好驚好灰

蘿蔔糕冇辣醬唔好食

聽晚再encore

其實我係甜醬派
蘿蔔糕有甜醬先好食

好耐冇食過

比人屌都屌死

嗌到革命成功

聽朝大家樂早餐有蘿蔔糕揀

對比抑鬱症，焦慮症和情緒兩極症既人，我應該都唔算嚴重，
抑鬱症方面，醫生話我將自己既諗法收埋內心，長期壓抑得太耐先會咁，喱個諗法都只係維持左一兩年左右，但醫生聽到我喱個諗法都向後挨左下，即刻開左抑鬱藥比我同埋判斷我係有抑鬱症
其他抑鬱症既人應該係成日喊成日大叫之類，好彩我就無，我只係長期抑壓自己既可怕諗法

呢度好多都係P牌

果陣時無胃口食野 我叫左家姐唔駛買埋我果份

嗌到個個都嗌埋一份

母母識食

呀你都好識野呀下

忍不住想玩玩了

個心口又拿住拿住

樓豬甚少食到早餐

日日都等10點

冇胃口都要食少少！

洗乜講！！！

岩岩IG見到 天水圍 演唱會級嗌口號喎
係咪有巴打你份啊

咁咀刁

牙早，我想大聲高歌

今日真係攰多謝你地陪左我2日
我有d眼訓 50幾個鐘無訓

屌佢?

咁耐無瞓 快啲去休息！

而家好左好多架啦 雖然無乜餓意 但主動食番餐 都無乾嘔 驚恐之類

唉，想識都冇得識，想傾計都冇得傾，點解就係對佢有感覺

食神要從小訓練

不叫不散

我聽！！！！
我會一直聽

柔柔好中意叫人食野

包括固體嘅酒

普美快啲訓啦
休息下先

佢就想
打鳩佢就有份

好重口

3號仔極眼訓 不過食耐咗會好啲
如果攰到影響日常生活就同醫生傾下啦
巴打加油

奇奇都識食 欣賞

一齊啦

識左佢好耐？

我把老牛聲正唔正

打死佢！！！

你點老牛都好正

大家樂六點半開鋪
樓豬盡量都要食早餐為好

人人都要食野架啦

打到好似浮浮唔見左咁

新工作既隔離team，講得幾句，
想當正常fd識既機會都冇

你食咗第2餐未?

今日約埋 630落去食早餐?

但係我6:30先訓
盡量啦

可能我地太大力
召喚浮浮

明白
有機會點都識到既

我早餐通常係前一日買包擺喺屋企食

食完早餐就瞓覺

冇人落去食 咁唔食了

我以前返學都係咁
今日食左一餐

聽日倍你食

其實我好中意食大家樂早餐

冇咁點覺得自己十足變態毒撚
我到底幾時先死得

蘿蔔糕忽略左你comment

成日食完都肚痛 唔知點解

雞排好食
然後就沒有然後了

無就自己創造機會
我都覺得我咁諗好毒
唔好死

#490

我食m記譚仔百分百都會
大家樂反而少啲

你識食！！！！
雞扒滑蛋轉蘿蔔糕
好肚餓就加個腿通
凍撚茶少甜

浮浮 你知錯未呀?

浮浮我地唔打你啦

食左

差唔多完全一樣
不過我朝早會買熱野飲, 通常熱奶茶

係咪飲左撚茶啊

食咗咩?

因為一個都唔係識左多過一個月，講嘢加埋都冇多過半個鐘既女仔，搞到日諗夜諗，心神不寧，

聽落都似D變態佬，自己講完都打冷震

係未訓咗?

可以做朋友了 我愛你
飲熱奶茶我都會柯

嘻嘻嘻

yay luv ya

有咩問題
岩feel就係咁架啦
中意一個人又唔係罪

魚蛋河

八仙果食唔停口

河粉有冇加辣油

可能係
咁我地圍住爐先

個堆年中嚇親唔少女女既毒撚都係啱feel
雖然我都係毒撚

但咁樣一諗，就覺得自己既愛好廉價，賤過地底泥

蘿蔔糕bb

你成日食啲正野

柔柔好中意食八仙果

今日好似少咗人

十足我兩老

浮浮 你支棉花糖就嚟變碳啦 快d番黎嗰爐啦

冇

邊同呀Ching
最緊要既係你係真心先
有心就不會廉價了

時間尚早（可能係

終於放工
今日返工果時跣親
個pat pat痛到而家

點解唔試下? why?

趁有得食好快啲食 解放軍治港屎都冇得你食

有冇搞錯 好好既一碗魚蛋河就俾你糟蹋

有啲味又唔膩

手持美金同午餐肉未

小心啲呀絲打
之前都試過一野跣落地
第一時間係睇電話有無爛先

你呀媽我上連登又同你講咩

屎忽落地
好彩冇人見到
柒到飛天

好耐之前有個post
個巴打買左好多午餐肉、罐頭同水係屋企

我點樣先知自己係咪真心

我咳個陣都會買黎食

我媽話唔好食咁多個啲野

未想要你啲美金

水都有就癲咗啲

無人見到唔緊要
我個陣係條街到跣 落大雨
嚇親後面個女仔 屌 好柒

咁要問你自己了
想同佢做朋友然後慢慢發展？

無阿無阿得幾十蚊咋

有先見之明 我都開始準備走佬袋

你識啲野

真係好耐了
耐到唔知係高登睇定連登

緊急法
最怕港共中共唔敢咋

咁你嚇親人就唔啱啦

琴晚呢個時間好多人der

有冇同後面個女仔道歉

唔好打咁多飛機啦仔 傷身呀

而家都推得好快

比你講一講可能要執定
有無popo mon緊post
你地都記住執定呀
買多幾罐午餐肉
解放軍來了 你地會被取代

多謝

樓豬資深會然

佢地番支那啦

再睇睇我自己

唔好埋黎 掉你落湖餵魚架

到時真係攬炒
睇下邊個驚啲

你番咩工番到咁?

其實買幾枝水放係到都冇壞 唔好話我冇提醒你地

我感到遺憾

你講多幾句野就有人了

你好乖豬喎

popo手持人仔 共享大灣區榮耀

係咪應該關心左我先

之前因為返學就遲到 我係到跑
係電梯仆街
小腿插左入電梯級前面果d凸起嘅嘢
痛到癲
仲要比後面全部人望住

最中意食好野 咩壓力都冇晒

硬係想啦，剩係每日發夢係我女朋友都濟

而家淨係識嚇香港人

渣

如果你明的話我就唔講件事了，你唔明我先再講件事比你聽吧

睇字都feel到痛

以前係高登無ac的

兄弟！佢手持美金！

OK而家關心
咁姐係有冇同後面個女仔道歉

飲食業
遲d轉工

唔完美 可接受 會改善？

呢個真

柔柔未雨綢繆 其他人要好好學習

依家仲要另行通知先可以甩P

終於開始熱烈喇

大灣區 狗也不屌

睇字都覺得痛 好癲

go try

好似係喎

嘩 屌
果d痛到痴線
撞到隻腳唔洗行兩分鐘

睇到字都覺得好痛

巧驚驚 佢係咪準備拉曬200萬人

冇諗過會插左入去
我以為最多淤左
我返到學校先知

屌就係依個 咁你都搵到

我都係咁話
好野唔會令你失望

新會然無去過高登

呀媽你咁都知我唔敢出房門啦

睇左好多年高登 要等year one先有acc

我真係會掉你落湖架

大家都是廢廢 中一已經上緊高登

我仲跑到
睇黎我小學好熱愛校園

dllm
無做法不完美 但可接受 會改進

就嚟28號啦

要開始了唔講笑 藥 急救用品 電筒 毛巾 諗起再講

帝b好醒目

另行通知唔係擺夠唔知幾多日就甩架咩

我果刻淨係覺得好柒

try緊my breast了

我都係中一
睇故

獨獨魅力沒法擋

我都係28號記念日

喱隻藥醫生叫我食頭兩日就算
因為我擔心食完藥都會驚之類
咁佢就開定比我 同埋叫我試下食兩日先

我都係等左6年終於有ac

香港最好垃圾支那死埋一邊

LIHKG 討論區 P 牌及分台調整

想做你粉絲會員

我28號交電話費

細個為左上高登開ac 用左勁多方法 終於成功到

走佬地點呢？

諗諗下真係睇左好耐高登
M記有牛河食

快D過埋今日 好垃圾

抵你食咁多好西

叻唔叻豬

放心啦 我會扮冇野 聽朝起身大家都唔好提啦

高登卡係其中一個

多謝柔柔提供資料 大家記住執定

love you, mom

美金不保了

推多次 咁多人睇唔到

屌 你個breast大唔大

想快D過埋個人生多D

成日同人講高登係寶物黎 個個卧虎藏龍
冇人信我
明明果時考dse 大把source

我愛香港 香港萬歲

試過用咩方法

細得A

另行通知 冇乜野留番係屋企先

係你魅力沒法擋

講呢啲

我想像唔到插落去個下係點

十分叻豬

我好想逃避呢一日 唔想過

個陣我儲左好耐錢先係7仔買到高登卡

屋企人

再推
2011年

無散咪一年但一齊唔到落去

可能我跑得快
之後仆得愈大力

點解呀?

喱個亦都係點解我唔同屋企人講我有事既原因

徐三好巴打啲改圖

我覺得佢好有先見之明 只係時間線推遲左 先比人笑9 宜家做呢樣野冇人會笑佢

2012年12月24日 世界末日個日 我記得返緊學

平胸不了

做緊咩呀獨獨

樓主 童顏巨雨

明白
你有冇能力搬出去?

大陸翻牆狗係唔係好想join chat 又 join 唔到 nea

Sor9ry wor 高登卡同連登卡只係香港發售

係咪初戀

屌 個陣個個都咁傳
2019年啦 個世界仲係到

如果當時真係末日就好了

都差唔多 molamola

小妹專登去隆大左
有無巴打想要

追緊po
想去柯尿同沖涼 但又唔想住

其實係馬雅年曆展開新一個週期

不是

why not both

同ex無散嘅話 就一年啦

我

我都咁話

樓豬笑而不語
唔好話我唔幫你地
Facebook翻牆啦 搵林祖舜
Inbox你全名 身份證 個人近照 電話號碼
7個工作天一定有通知

呀你有啲質素呀下

依家28號la

唔想

唔係愈大就愈好

我而家無能力搬出去住 我屋企人都搬左出去 我屋企得兩個人住而已

好高難道喎 做唔到

感情生活咁豐富

我好鐘意呢類超自然

無咁易!!!
樓主打十個

幾時散架?

睇錯柯屎
想像左係浴缸柯屎
之後仲要執返

哦！
因為啱啱開始食抗抑鬱藥到佢真係有效
大概要兩個星期左右
佢可能比你頂住先姐

我都想沖涼 不過唔想郁

柒左

再記住同佢既紀念日都無意義啦
已經無紀念價值
越記得多越痛苦

做咩爆出黎

仲睇開乜野

獨獨好支持我

無人性阿

我個個好靚的

睇黎屋企唔係咁開心

留係屋企洗乜執袋

救命 好好笑

睇開youtube 老高 鳩up

但好似連登仔唔鐘意佢

依家去洗白白自己隻豬身

不了

積下福

愈望愈無望

好多人牙

啱啱真心嚇親

想join

我都係食食下冇用

書呢!?

強勢回歸！

準備有咩e郁就要走

加埋我

德德miss u

我懂你啊

睇緊

Together

樓主係賢良淑德

老高你果然係好有質素呀下

橫掂都係 坐多陣先

集合地點可唔可以將軍澳同天水圍中間

我宜家除左我日夜諗住既女女，乜都唔想要

當然
依家幾大?

手機唔防水sor
洗完之後比一啖超白滑乾淨嘅蘿蔔糕你食

九龍十隻白虎

楚b好

食食下無用無加/轉藥咩？

多謝柔柔

返完工 唔想郁
你幫我冲

why me

佢男仔黎喎

照顧下我依啲山區兒童

太重口味
2 girls 1 cup咁

銀行個啲未攞哂出黎
好似攞唔切了
係咪要比手續費一次過攞好啲

痴情
Buddy巴比啲建議人！！！！

但係又唔知去邊

樓豬我唔知, 但我可以肯定有一個絲打係一定賢良淑德

我嘅小弟

手續費少少姐 拎！

樓主係c
唔係咩

牙奇

大姐頭

屌
唔好講

x3

我們都是山區兒童

你指我個年齡定對波
芳齡20
D奶
願望係世界和平
希望大家投我一票

你

我知我知！！！！

等你！！！！

邊豐富 咪又係咁垃圾

你估我溝女達人咩

唔開名啦

德b好 我都好

開始有啲眼訓

我係c

hehe

娘娘派福利呀
大家不要羨慕！！！！

隨時可以聽你呻

夏妹唔抵得我就屈我

好！
0.25%

我都知！！！！

兩個月前

唔係娘娘
淨係愛男友

明明將軍澳好野黎

好啊！ 做人最緊要都係好！

緊急法 有錢拎不得
多到攞唔切

大西北先好

幸幸 我28號 同你心情掉轉 好對唔住

而家個人放鬆唔到

係咪達人我唔知
女就比你溝曬
我就無啖好食

咁你準備定啲嘢喺屋企

咁快啲沖左先啦

樓豬好醒目！

屯門牛牛

樓豬化灰了

今日睇左咩書呀

係渣兜太垃圾
每次攞2500 我又得星期六可以去攞

冇呀 我覺得自己好咗就冇去覆診
睇完食完冇咁嚴重 但係都依然好摺

支持 雖然屯門公路成日瀨野

我就係等你帶我去避難！

我愛樓豬

走先 打機！！

2500鎂

天水圍牛牛

句野有刺

你叻叻

打咩

有錢拎不得 資產變數字

大家好

點會係我

我同一班天水圍牛牛失散左

唔好誤會
玩咩

復活 多謝絲打

你同樓豬都賢良淑德

發展成點

我無呀 你亂講

上繳美金

大家都唔好諗喇咁

Bad bad

C打

In 渣兜 we trust

U goodgood

咁少少唔緊要既
我覺得要好番到完全無事又好似好難
嚴重咗再去睇過囉
唔嚴重既 傾下計講下心事都有幫助既

波波 正!

好想瘋狂同你整野食

整埋我果份

你咁識講野

我慢活牛橫掂係車坐緊就由佢塞

黎啦
你想整咩

我都有E

我想知喎 細佬

都係咁啦
我已經有d麻木點開新topic傾

啱啱十點我嗰區好多人叫

多謝獨獨

肥仔波咁大

繼續蒲頭

小妹怕羞😳😳

唔好成日諗
重新振作

全職社畜儲咗幾年都唔過份阿

夏夏想食咩

輕鬆

充實下自己囉 然後玩過啲乜同佢分享下

唔好一味佢去玩你就係到發霉 我成日都覺得女仔唔會想同咁悶既男仔一齊

你懂的

想食曲奇

我比手續費！0.25%我比！

好 我即刻去

習帝好rich 請唔請奴隸

一定唔只趁亂打劫

又小妹

你唔講我唔懂喎

加入屯門牛牛大家庭

我自己當然有去玩啦

等你

巴打平時有咩興趣

其實我咩都食 只要係樓豬整

打刧

唔想食曲奇
我仲未食完
聽日叫男友食矖佢

蕃茄炒蛋
送多個麻婆豆腐比你

呢個我都知

搵佢囉咁

食唔曬就塞比佢
我成日比佢鬧

我好多

最衰無外幣提款機
而家有既銀行似乎citi最好
但係窮撚唔敢申請citi

麻婆豆腐好好食

追星第一

係 不過如果keep睇 荷包會好快死

好食到暈左咋

天使仔

佢會照食
同佢食飯佢要食1.5個餐
因為我一定食唔矖

請ptgf

樓主 新鮮出爐嘅蘿蔔糕係到

我掉你去大灣區架

小妹可以

係咪先

我都唔想
佢減肥減左成年都未瘦到

我死窮L 已經拎晒出黎

咁咪好
佢雖然會鬧我 最後都照食

比我咬啖

夏妹不說謊

唔要有鳩絲打

越諗咪越難放低

說謊的人要吞一千根針

都唔諗得咁多嫁啦
拍拖日呢D係好易記,但單機左真係冇意思
講SAD我都好慘,但我都可以企返起身(好似係)

你有外幣提款機 得閒就去撳

講得好！！

我要令佢減肥失敗
我要肚腩

搵肥媽

慢慢拎啦 唔急唔急

講黎j下 其實我想學樣外語同玩midi keyboard（唔知依度有冇人識）

食死人系列

拎晒啦 冇晒錢啦我

今日d話題好難中途加入

爆po提示

召喚楚b

塞你食鯇魚刺身

潛水+影相

只接受真絲

多謝你呀

咁惡毒

自己開話題

多謝！

毒撚唔識講嘢

要叫埋屋企人拎

祝成功！！！！

絲抵識野 我200磅 好大個

未訓既咪入黎傾下計囉（34）

頭先邊個邊個話想做新一個樓主嘅...
你嘅機會到la

脫左kpop年幾啦, 識佢?

佢恰我先

開左

加埋肥仔波

Thanks脆脆

我？？？我男人嚟

雲妹

Galaxy

你地口講就肥仔波大肚腩 現實

我地只得一個樓豬

陪我講

浮浮浮浮

無鳩男人

陪我講出我們最後何以生疏

楚楚楚楚

我見過小鯊魚

沖涼未

但我條仔真係咁
不過佢肚腩唔算大太
有個水泡仔係到
我成日都揸佢波波

係邊個我都唔記得左
Btw開左下次請早

一早沖左啦

You sweet sweet

無誤會 打飛機

痛

又貓蛋蛋又揸波波

香港野生鯊魚我都未見過呀

有無搵人幫你沖

你唔係講世界各地咩

小妹自己識沖

我好細力

誰怕講誰會可悲得過孤獨探戈

我17cm

正到爆

歡迎回來

no you don't

互含ok？

Weak

我係奇b架

唔洗搵明仔幫你咩

多謝楚楚

唔好呀

小妹幫你

佢話要買股票喎 講唔聽都冇計

奇b心有所屬u 88

我唔要你

咁世界各地 鯊魚公廁到不得了

抱抱

小妹唔敢

88

攬實

我要你

1001

捨得我？

買支那股？

唔好睇呀 嬲爆

搵靚女幫我

咁樣好咩？